今日唔係「開一槍」，而係種族清洗既開始

十月二

香港人

企出黎

1/5

2/5

經過今日 殺警都唔係問題 ！

3/5

4/5

5/5

聽日係直接令大家返唔到工!!
唔係請大家自發罷工!!!